秘底解開，唔怪得政府會突然話派口罩

梁君彥細佬

wow, 整咗80億？
今次發過豬頭啦

推

貨蟹左 公帑散貨

推
冇利益嘅嘢果然係唔會做

利益輸送

真仆街

ICAC呢

口罩商老闆
梁君彥細佬 梁嘉彥

加多兩隻字

利益輸送

利申 唔打算登記

又踢爆人

佢地啲錢真係易搵

ICAC

「香港，勝在冇ICAC」-梁家家訓

退休去邊個歐洲國家嘆世界好呢？？？

咩黎架？未聽過

ICAC 全力支持

邊度有80億睇到

真係 fat fat

明目張膽

icac 唔係執柒咗喇咩？

Icac 唔係轉型左跟古天樂拍電影咩 ？

原來係利益輸送

一定有啦

點會過左幾個月先話派口罩

執柒左好耐啦仲問

直頭成個梁君彥, 洗乜梁君彥細佬

邊度睇80億
咁咪成千蚊一個

吓 可以咁㗎咩

慳電膽事件

嘩屌，唔怪得要搞立法會
原來有利益輸送

痴撚線 成千蚊個 屌你老母

對家紅色經濟億億聲

黃色經濟算係咩

屌

有人係原始碼見到開發者叫 Lawrence Leung

仲撚離譜過曾蔭權年代益襯家

up

Push

icac?

汁咗好耐

但點知呢間野有份？

push

Sor 唔識睇張圖
有無人可以解釋吓？

8億？

ICAC好好笑 真係好好笑

核彈

icac

屌 又俾你踢爆咗！ 不過， 邊個拉

Fatfat

乘勢追擊！罷免梁君彥！
推翻dq判斷！

ICAC解散未？
正垃圾，大懶蟲

摺埋左，不過都要叫一叫佢哋出黎diu

屌，真？

高科技口罩, 外國都未有

冇利益輸送先係新聞
梁君彥內會一事有功

又利益輸送

情操高尚到最後咪又係冇事

輸送就一定架喇

但post入面好多人話 炒左車喎仲話唔好咁多陰謀論

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

政府冇招標，明顯利益輸送！

其實買呢批貨可以唔經立法會批錢?
條友仲要係建制派議員, 公職人員身份

倒啲公帑落海好過

推到有人報icac

是但啦，你地唔要，我要呀

有無人可以幫我填form拎口罩？Thx！

「香港，勝在冇ICAC」

ICAC : WCF

icac真係垃圾

ICAC會唔會收埋查...
到時機成熟一野爆出來 令到政府PK
俾返小小小小小小小信心ICAC

賺到笑

你知唔知ICAC直屬邊個？

你講得出你都顛

報icac有撚用咩
喺Twitter煲大佢，打國際戰線仲好啦

ICAC仲藍過柳記海狗

D貨坐晒艇 搵香港人錢港共幫手接貨

7婆： 即刻close file, 查你老母

一個口罩成千蚊

Fuck the govt

其實好簡單既邏輯, 英治時代都出到五大探長, 葛柏呢d貪腐既人, 97淪陷後港共同你講廉潔, 你信唔信

梁嘉彥：呢啲口罩係我憑自己本事，政府果度價低者得投返黎做，點會係貪污

係度，岩岩報告完比柒婆，返office沖杯咖啡先

柒婆....我知....

香港個個為疫症煩 佢地就繼續利益輸送

各位手足唔係唔文宣掛？

pusj

有冇利益申報？

屌，原始碼都唔撚識隱藏

Thanks, 但係純粹想fact check吓， 邊到公怖咗生產商？我唔係好搵到

一睇就知我唔係真心講啦

公帑散貨 屌你老母

明白曬
80億fat fat

Icac 真係食撚曬屎 摺撚左佢啦

推呢個

嘩屌

[行動post唔會推得上]星期六18區和你sing好唔好？

咁又偷走80億庫房

La loi, c’est moi
L’état, c’est moi
你吹咩？

藍色經濟圈，一直都有。

ICAC 已經成為笑話

dllm官商勾結

推！！！

屌佢老母

有冇source?

tui

689 : 梁生仲唔多謝我？記得分多d俾我啊

公營咖啡店嚟姐

又係白手套

自己睇報表

梁君彥細佬 同 梁君彥個仔 係director

哦

查緊大案

清潔工收利是

利益

唔該唔好用拼音打字，你應該係想寫‘迷底解開’

ICAC執撚咗十世啦

icac 吾係拍電影架咩？

政府派口罩 登記網頁原始碼驚見「警務署」開發者大名

咪係
俾全球最大貪腐集團接管之後ICAC反而無哂大案
大家紋哂身知咩事啦

成千銀一個口罩，但係用得120日
Dllm，整撚埋d垃圾出黎呃錢

睇定D先，小心炒車

嘩，真架?
dklm 申報左未

謎底已經解開

佢地唔係唔識
佢地係覺得唔需要
俾人爆出黎咪一句欠缺政治敏感度完事

又如何？梁生算俾面啦，搞咁多野先袋你個少少錢先拿先贏，遲下其他大粒佬直接庫房拿800億都係咁啦。香港人奈得佢何？

ICAC依家變撚咗幫免費商家佬監督下屬工人，剩係識得閒捉啲打工仔

又利益輸送，真係好黑暗

Pish

點解佢地成日話黃圈唔會搞得成? 因為人地個圈係呢種級數嘅操作

推 conflict of interest!!!!!!!

立法會要問問喎

發發啦今次

ICAC 摺撚左未

問咗唔肯答邊度生產邊間廠造

鄭立：腐敗到底是甚麼？你的企業會腐敗嗎？

我們在媒體上，經常聽到一個詞語，叫作「貪污腐敗」，貪污這個其實比較好懂，多數就是以權謀私。但腐敗到底是甚麼？就會有很多奇怪的答案，如果用大陸其中一個說法，吃飯吃得很奢侈就會被稱為腐敗，如果這說法是正確的，那麼節斂的人就不會腐敗了嗎？當然不是。

其實，腐敗並不只出現在公共事務、政治或政府上，腐敗這個事情，可以出現在任何組織，任何事情上。記著，腐敗不一定是貪污，不一定是受賄，腐敗可以與貪污與受賄完全無涉。

腐敗是一個源自西方的觀念，沒記錯的話，在上古時期，有些人出現一種因為受賄而把該做的事情扭曲的情況，關於這種情況，便把這種人說成是「損壞」，像建築會被風化，食物會爛掉，人類在執行一個職務時，也會因為各種原因，而漸漸失去了他本來的機能。我們把這種情況，稱之為腐敗。

所以，受賄是腐敗，但腐敗不一定是受賄。腐敗的本質，可以說成是「一個組織或一個職能，因為非不可抗力的因素，喪失其功能或任務」，本來每個組織，每個職務，都是為了一些功能和任務而存在的。

例如警察是為了保護市民，消防員是為了防止和處理火災，廉政公署是為了防止利益輸送，以公權謀私利。如果警察執勤，但市民沒有感到被保護。如果消防局在旁邊，能救的火因為種種理由沒去救。如果有廉政公署，但是特首還是能夠收受 5,000 萬，大規模欠缺效益的巨額工程，利益輸送無法阻擋。

那麼，即使他們每天在工作，沒有受賄，我們還是可以指出這些組織腐敗了。腐敗不等於他們不合法，或者不努力認真工作。他們可以合法，努力認真地，完全做不到其職能。

舉個例子，廉政公署可能天天找一些百元千元的事情，天天把窮人請上去調查，防止這些窮人貪污，使窮人十分廉潔。然後對於幾千萬幾十億的事情不是視而不見，或者表示無可奈何，就是無罪結案。對於社會而言，他們做的事情其實沒有意義。

要鑽牛角尖，可以說 10 元也是貪污，能夠抓到 10 元的貪污也非常的偉大。可是這個組織的存在，就是為了處理和防止這種幾千萬元的事情。

如果你的企業腐敗了，往往就如同上述的情況，你會發覺，員工們正在認真的做沒有意義的事情。他們把動能都花在事情最不重要的部分，不斷的琢磨，而不留意到在做的事情，很可能與改善公司的情況完全無涉，或者並不是公司現在需要解決的問題，或者是解決了也不會有任何好處的問題。他們認識自己的工作，知道守則，但是不認識組織的目標，

就像是因為利益輸送，貪污腐敗而民怨四起，政府成立廉政公署，投下成本。而他們調查了很多涉嫌貪污幾百元的人，那就算他們全部成功起訴了，這個社會的腐敗與民怨有任何改善嗎？沒有。他們有沒有努力工作，有？他們有沒有成績？有。有意義嗎？沒有。

這就是「腐敗」的問題所在，因為某些理念與環節的失誤，使一個工具無法解決他的問題，變成了飲鴆止渴，變成了愈吃愈餓。在腐敗的狀態下，你就算投入再多的人力，投入的資源都不會解決問題。如果廉政公署腐敗了，就算擴大四倍、十倍，社會都不會變廉潔。腐敗的技術部你再給四倍、十倍的程式員，他們的開發也不會變得令人滿意。腐敗的軍隊你給他兩倍、十倍兵力，他們都不會有戰鬥力。腐敗狀態下投入愈多資源，浪費愈多資源。

作為新創企業，你的資本往往經不起腐敗的損耗，所以你必須時刻留意，你任何的部門是否出現這現象，如有，你必須立即就處理。

派1個又係80億
派1萬個都係80億
利益輸送唔會因為無人攞而暫定
咁點解唔攞咗佢？
何況你要停輸送應該係立法會停撥款呀！

大口狗成家食撚到咁撚狼死
哽撚死你啊

唔係實報實銷，唔拎都係要比錢

特首，立法會，icac, 整網頁，整口罩，全部都係我既人，你點同我鬥？

唔係話8億咩

人地比錢請返黎飲咖啡

好似係

梗係繼續留喺香港掠水
咁好搵

Ching識D野

天真過
不如話美軍黎果陣先爆個政府大獲

美軍黎到 你地班icac 都要同班黑警陪葬

變咗Starbucks

仲衰過Starbucks
啲咖啡無變化

屌你老母臭閪，咁撚樣，你唔撚好去搶！仆街冚家鏟吖！

你咁天真既 好彩你唔你女仔咋 唔係實係咁比人呃蝦條

想毒死全部香港人

唔怪得彈出黎搞郭榮鏗

fat fat

原來瀨共咁好搵 搞到我都想瀨埋一份

香港勝在有你同連登

i can accept corruption

點解唔答得

哎呀...我都話左唔係真心講
咁都睇唔出

索姓咪撚攞，睇大口狗自己吞晒佢

ICAC 係度數銀紙定數口罩

屌你老母 官官相衛

應該炒車, 呢個係個directory 個path...無理由係佢 dup code 寫呢個PAGE
應該係咁啱

PIN 呢個POST 如果大家認同...
fact check 唔到...但唔好比藍絲覺得我哋無智慧

政府免費派發CU Mask+銅芯口罩，但是，這並不是免費的，而是花了納稅人8億元購買回來。疫情儘管暫時減退，但難保不會死灰復燃，任何有助於保障個人及公共衛生的措施，作為一個繳納稅款的公民，我們應該抱着既歡迎的態度, 但仍應該敢於過問。昨日公布的資料，深信遠遠比那御用娥粉聽到及hearsay的多。不知是否因為情人眼裏才會將如花看成是西施，中科對那娥粉說得出口的『德政』感到萬分欽莖。

綜合觀察、fact check和論證，創科局是用上香港人庫房的錢，立法會民選議員就繼續抗拒做吳下阿蒙，或口講監察甚至攬炒、或做奴才像鴨似的笑、或可能根本不在乎沒有自己利益的事。政府習慣在通過撥款和授權後任意妄為，找隻娥粉吹下口水花、射飛沫測試下記者的抵抗力。其實與沙中綫終極報告的做法一脈相承，故意放風，或想自吹自擂引風向、或想為那荒謬的事減輕輿論的衝擊。立法會議員應該監察到底，絕對不能讓創科局蒙混過關。

中科監察對 CU Mask+ 銅芯口罩在公共行政和技術問題上提出五大訴求，政府及供應商的解釋缺一不可:

1. ❮比雞先定蛋先簡單，創科局是否擁有時光穿梭機？❯
創科局聲稱：『創科局撥款成立的香港紡織及成衣研發中心(HKIRTA)自家研發及生產』。中科監察調查所得，香港紡織及成衣研發中心有限公司 (註冊編號1037047)於2006年4月6日成立，而創科局是在9年半後的 2015年11月20日才成立。請問創科局怎樣撥款成立這個研發性供應商？ 莫非創科局已經成功研發時光穿梭機?

抗疫基金撥款8億元給創科局資助香港人研發可重用口罩, 結果演變成大陸廠商贏盡和那娥粉口水花式文宣, 究竟是誠心讓香港人研發口罩, 還是一項『擁有既定結果的執行式命令』?

2. ❮繞過制度偷換概念！ 究竟是採購？ 還是香港研發？❯
官員非常清楚，政府採購受制於明文的公平競爭制度。就算是抗疫，如果只是採購成品，仍然需要貨比三家、價低者得。銅芯口罩其實是一個繞過制度的偷換概念，就是撒謊創科局投資、研發及生產，避開貨比三家。但看看早在2018年已經在大陸申請相關專利，莫非創科局2018年已經撥款？究竟是何時和怎樣撥款? 撥了多少款? 撥款條款怎樣確保成果及擁有成果產生的專利和利潤? 怎樣確保沒有人從中取利？

3. ❮創科局知法犯法！ 招徠涉嫌違反商品說明條例❯
3.1聲稱達到FDA ASTM F2100 Level 1標準是不準確陳述，TTRI台灣紡研所5月1日發出的TFF9C859測試結果其實是建基於ASTM, 完全與 FDA沒有關係。而且, 公開的報告中有比遮掩的內容, 你估沙中綫報告任你遮?
3.2日內瓦的金獎是頒發給2018年發明用四粒磁石造成磁場的磁極過濾三層口罩，並不是昨日公布的六層物理過濾銅芯口罩。
3.3 聲稱水洗60或100次仍然達到ASTM F2100 Level 1標準是天方夜譚，請拿出AATCC60或AATCC100檢測證據。
3.4 SGS發出的TXB2386/2016/SP抗菌測試報告，並非針對六層物理過濾銅芯口罩，而是2016年針對一種不知名綿質布料而做，與六層物理過濾銅芯口罩未必有關係。

4. ❮來自火星人的科技？❯
創科局所發佈的數據中，有兩項數據是超乎常理，可能只有火星人才掌握。先說明，六層物理過濾銅芯口罩未必是一個發明，只是將已經存在的物品疊疊疊疊疊疊起來。中科監察獲知中科工程曾經嘗試並發現磁極根本無法影響細菌的走勢。估計, 創科局發現以專利製造的兩層綿質包裹單層磁石濾心的三層磁極過濾口罩達不到ASTM標準，結果越疊越多，疊到6層厚並放棄磁極過濾，徹底改變成為六層物理過濾。就正正因為是六層物理過濾，以下兩個技術數據就顯得特別超乎常理：
4.1在呼吸體驗的表現，六層物理過濾竟然可以達到平均4.44mmH2O/cm2，比許多過濾效果相近的三層口罩還好，令人難以置信。
4.2在燃燒的表現，6層中有4層棉布竟然可以達到21秒的燃燒結果，創科局可能偷取了火星人的科技, 或者是水星, 將水弄濕綿口罩來燒。

5. ❮政府出豉油市民出雞! 更換濾心其實是一門大生意❯
估計，六層物理過濾銅芯口罩中, 有1～2層是需要定期更換的濾芯。政府派罩，無論是否繼續衡常派濾芯，一係市民自掏腰包，一係政府繼續不斷用公帑，花的錢其實都來自市民的公帑, 數額亦非常龐大。

話驚俾人截斷條生產線喎

推咗先
等佢證明自己無罪

相差27年? 佢有幾多個老母?

整左8億

依d野 估計係民建聯 工聯會QC咁垃圾
隨時好似紙咁薄 一扯就爛

又係自己人

發武肺國難財，一定有報應

蟹貨

icac一早執咗笠

大口狗細佬獨家供應

嘩咁都得？

又送錢畀自己人

宜家先派有撚用咩

簾政公廁

吊，仆街政府

【凡事Be Water】流水式悼念手足，有無得諗?

出八十億比大口狗內會剪布？

唔好意思想問下icac係咩黎

吾乜撚

生產商政府唔肯公佈

等睇炒車

我都覺得炒車多

不過如果係真就爽死

CLS
Unbelievable

政府要公開呢批口罩搵邊個做/買

有ICAC直屬上司777係度，查案唔怕！

樓主 柒了 個lawanceleung 係ogcio 架

貪污

入嚟就係睇呢句

汁7咗啦，咁撚明目張膽貪污
痴撚線

貪曾細佬燈膽

( Show Blocked User - 風向大王 )

大家睇路啦
暗5毛

你一啖我一啖真係好食啊依塊肥豬肉

咖啡公署高層:
條數公帑黎，點叫貪污！萬一拉撚晒啲高官既話隻獲邊個揹？（心諗：查到我既點撚樣算）
上星期講嗰單綠van呃長者乘車優惠既入得未？每日貪緊成幾百蚊既大案黎架，屌你跟緊啲啦！

都話左政府做嘅任何野都係為左利益輸送

曾蔭權要坐監 幾時到梁君彥個仆街呢？

CLS..

I Cannot Attend Corruption

有邊個奶共既高官/前高官坐緊監？

點會有用 你冇Google下
ICAC最大粒係邊個咩

建制又贏

pp

I Cannot Against Corruption

ICAC呢 DLLM

大口狗有無申報利益

炒車唔係講呢樣嘛
你講果樣係懷疑會被登記或者被盜用個人資料

呢度係講緊利益輸送

好幾個version傳緊
但唔緊要，咁樣比到壓力政府要公佈邊到做
有無做招標

一日唔交代都有排佢頭痕

用公眾利益做掩飾

個口罩真係勁樣衰免費都唔一定想戴
成條阿婆底褲咁 戴住行出街直情係羞恥play

Fat啦fat啦

收咗皮啦

私相授受

Icac

有傳媒跟進未

不能只有我看到

推佢老母

推到蘋果又攞獨家

Push.

佢利益輸送同大家唔登記冇影響
777點都會利益輸送

人血饅頭

.

港共幫大口狗啲死貨埋單？
又用香港人錢

dnlm

首長為廉政專員，是香港政府主要官員，根據《基本法》規定需經行政長官建議並獲中華人民共和國國務院批准任命才能任職。

你話呢?

估撚到

官商

唔怪得唔敢公開邊到做

推推

香港已經倒退到咁 唉

政府樣樣野都做到利益輸送其實都係一種本事
上至大白象下至口罩樣樣都有得貪人人都有得分

唔怪得條閪佬咁撚柒肥啦 幾時爆血管死呀

頂，我覺得係將個Bra帶左落個嘴到囉

[緊急] ZA 虛擬銀行騙局

低處未算低，呢d野之後陸續有黎呀

唉⋯⋯每一單都係咁撚黑

突然接受外聘法律意見原因

咁啱呀喂

等睇又話本著為香港市民

屋企夠口罩
冇諗過登記

推到有記者追

ICAC幾年前冇左啦

正 腐敗圈子

推一推

Rubbish

有無汁？ 見01 有報佢否認左

屌你老母 又利益輸送，呃9香港人錢

官商勾結

唔好意思 借一借個位嚟推po

而家係咪冇不反就唔出喇？

[ 行動po ] 5月10號出尖沙咀

痴撚錢80億整垃圾出來

屌佢老母，根本係趁香港病，然後狂抽油水

大口狗：香港人錢真係易賺

擺到明利益輸送

好撚天真

你攞口罩即係接贓

舉報利益輸送

icac 雖然冇用 但舉報左先得唔得

到時佢死口唔認，律政司直接放生，乜事都冇

fat fat la

否佢老母咩咁都否唔好玩啦
乜野關係利益都無？唔好玩我啦

庫房錢就係咁易拎

Diu

暗藏的紅色經濟圈

ICAC全力支持利益輸送

係Reddit 有
召喚樓主pin

搵人入去解釋下

ICAC仲WFH？

執撚咗啦
艾屎A屎

鬼唔知冇用
但一樣照報，比佢做下嘢都好

執咗廿幾年啦

推上報啦

咁都唔使申報？

五千萬 到 八十億
睇香港變到痴哂線
班 再出發 緊係唔想變
日日守護依個家

I Can Accept Cash

貪污，勝左有ICAC

秘密唔好周圍講

唔怪得完晒先突然派口罩啦
原來圍喂餵

貪污，勝在有ICAC

秘底

左手交右手，fatfat

屌你老母

又搵錢了

唔怪得隻大口狗即刻話幫手主持星期五下晝單野啦

咁撚樣都有?!

秘底?
咁似D支那人打拼音打錯字嘅?

好彩香港冇ICAC

send email 去icac

都買左啦
登唔登記無分別

咁就閪啦

今朝881晴朗打電話去問 仲好意思講其他藉口

唔攞。
1. 樣衰顏色衰
2. 好厚好焗
3. 只可手洗，不可扭乾，大佬幾耐先乾？
4. 殺菌，唔殺病毒，痴線。

下次遊行要加入口號
「重組ICAC刻不容緩」

你老母就睇路，你老母仆街死

埋單

721831101111

pish

唔好推啦

唔怪得唔可公開製造商
仲有資料搜集，有足夠就唔好囉了

唔好再推啦

推推推 有咩咁好推

推完未

推尻完未呀

冇申報＝公職人員行為失當。
大口狗冇事，貪曾坐得好冤枉

掠水再出發

貨蟹咗...唔驚！相信政府！

仲推

佢哋心諗

咁又點？你哋咬我食啊？

價高者得

Up

now you understand why there are so many rich "Chinese".

轉左做coffee shop啦

送完堆錢，為23條係立會強推

港共高官分100幾十億比家族朋友有咩大不了
華人社會就係咁上下 合法合理合情
中國式法治

轉行賣咖啡可能有得做
咁出名

好彩而家icac癈左
如果係上世紀97前
坐撚左監啦

咁721查撚咗去邊？

其實人人入去都可以inspect個source

大驚小怪，都沒見大蛇屙尿🙊，那個 “再出發利益大聯盟” 才是大蛇。

推撚到ICAC 執粒

pish ha!

Coffee shop only

推，去ICAC飲杯咖啡先啦

已經唔係輸送，係利益大發射

我唔係真心講嫁
諷刺佢
個個都當我天真

佢自己都有份

無人投訴無人舉報有撚用咩

推呀！

我要糧油

真係呢間公司 整口罩？

誠哥唔係無表示呀

ICAC: 睇唔到 唔知到

你係政府打手？定ICAC打手？

仲以為梁君彥二打六
睇黎支那都有d江湖地位

港共屎蟲一啲意識都冇， 同梁錦松有咩分別， 引咎辭職啦！ 朝廷有人好辦事

好多謝政府

梁振英先得果5000萬真係濕濕碎

ICAC全寫 I can accept corruption

冇呢d零用 冇呢d人情
人地今個星期五邊能夠硬得起心腸

d

係我表達能力差....
我想諷刺ICAC 唔做野....
表達嘅意思得我明 但令大家誤會 對唔住

哥哥哥哥
我入咗批底褲口罩賣唔出呀

再放喺度唔散就要比人玩patpat 㗎啦哥哥救救我哥哥

25266366
舉報熱線

我喺火星咁耐無見到有如此出人意表嘅科技渦

有冇人同梁君彥搶原材料

署長你敢出聲 官都冇得你做

推到上報

01 引消息人士話間野半個都無整

唔好意思 推

睇少D ICAC劇集同電影

fkkkkkk

香港垃圾政府做任何鳩野都會俾人查到,講事,無架啦,ICAC都無用,敗晒,俾理垃圾敗晒

出面勁多公關post
幫手推呢個post上熱門

執咗好奈啦喎

求下大家唔好再追擊我啦⋯⋯
我本意係諷刺 但表達得差
對唔住

官官相為要狂推

係

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

唔係退咗休先去邊嘆，係嘆緊時，起一起身去叫人整個濕鳩網，濕鳩罩，袋80億繼續嘆

私商授唔識寫

發啦，主席

you are fake火星

人手置頂

果然... 陰毛港共政府

喇， 我幫你細佬散貨， 你同我開返內會去

淋病話成本 40 蚊一個呀

真係唔會死錯人

香港係全球最廉潔的地方之一
笑撚死人咩
你知我知單眼佬都知 係做假..

成百幾蚊一個
買3M都平佢一半

咁都唔駛申報利益衡突，港共好撚野

吹咩，用庫房錢送俾自己友

Bump

fuck

推
正仆街

原來真係利益輸送
嚇一嚇
幾驚政府會認真做野

從來無失望過

所以你地成日話政府啲人on9 後知後覺
根本幾撚醒

大家留意返

投訴+舉報都冇用，TG就搞掂你

屌 完全正確

你贈我體温，我贈你興奮，
國歌法用大口罩回禮。

屌 推

send去中共
習種最鍾意打貪

PUSH

Wow, 唔怪得個仆街乜都瀨瀨閒，原來兩兄弟一齊悶聲發大財

其實香港既 icac 仲有啲咩用？

呢啲叫仆街 邊度醒

👍👍 自己友

Fc?

政府永遠係小事揸到正跟哂規矩，大事亂咁黎、偷偷地、側側膊

香港政府

不嬲都明張目膽架啦
分別只係邊隻奴才攞到著數

又話係德政嚟嘅 ？？？

屌你老母香港得七百萬人 80億口罩

有幾多人今朝狗衝左？

狗衝左既都幾肯定係港豬

唔好針對ICAC，佢地全力查緊懲教員去酒店R折單大case，無人手查其他嘢。

dklm

肥

屌 政府做每樣野都可以睇死有古怪

安家費啫。等了半年先出聲，唔做義工。

其實狼狽為奸真係會發達

8億定80億？

[不信任公投］唔登記口罩運動正式展開

仲講緊ICAC既人一係弱智一係小粉打手

1000蚊一個用六十日
點解我唔1000蚊買250個口罩？

S

香港笑話

唔怪之得條大口狗大陸叫佢食屎都肯制！

梁君彥先生

維尼唔係最叻打貪咩！

等埋流浮山刀手落黎先

純便諗吓點解仲未有1萬蚊，公屋交表仲要郵寄

點解今次幾個月起到個新system出黎，反而其他拖咗咁耐都未改善到個system

Dllm

ICAC執得啦，一國高於兩制呀，支那邊駛要ICAC呀？

幫手生產

蘋果幫下手

Wa diu

612

係咪無論幾多人登記 佢都係會收咁多錢？

會唔會icac 就係果班車口罩工人

麻煩同蘋果舉報

貪曾＂慳電膽＂

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

幾十億買底褲

cap返79 億，吊

除香港人口 每個成千蚊

同日，梁搵法律人士解釋幫李慧勍做內會主席

香港歷史黎
唔存在啦

Lm

Cls

可以寫投訴信去邊度

用80億條女人底褲改出嚟

嘩屌你億億聲就咁送俾大口狗

拍戲先有

又偷納稅人錢

睇黎梁君彥都唔係第一次做
應該呃左唔少錢
唔怪得一次過換3個局長 咪又係主要換庫房局長
政府多次唔公開公公帑 睇黎喧耐以黎條數大到好誇張

推你老母個老母!!!!

大家會唔會唔攞？ 等佢蟹完再蟹

估倒啦
要搵人玩下佢

拍戲咩你估

where is icac

ICAC 日日唔洗做～

預咗架啦，唔係我地點有得用

禁錯

唔小心

炒鳩哂車啦成班戇鳩

炒左車?

藍色經濟圈幾十年前就有，有咩咁新聞？黃絲大驚小怪

以為派星之子個批，現在唔係，原來咁

送80億過你 立法會國歌法同DQ 你同我搞掂佢

this is china

蘋果做野 唔該！

721個報告呢

wow 犀撚利

大口狗否認😂

嘩，藍色經濟圈好fat fat

捱

又左手交右手 屌你老母。8億買底褲

真係好過中六合彩
咁樣收80億

ICAC老頂係柒婆,你估仲係以前嗰個總督特派專員公署咩.

高官搵錢真係易 普通市民日做夜做都唔知為乜

比錢星期五剪布

叫Lawrence嗰啲都係大仆街

踢爆咗
咁而家可以點？

屌佢老母官商勾結做到出哂面

推！

我都未聽過 食得㗎？好唔好食㗎

正呀！

好似係cafe?

食得架？

同埋我覺得用銅係為左食字

其實有冇可能叫PORI搞個調查睇下數據上係咪真係有200萬人登記拎口罩?
明明身邊好多人都無登記拎口罩,加上疫情緩和大家口罩都好充足
突然間話有200萬人登記拎口罩,真係有少少古怪
有冇可能係政府篤大數呃公帑?

收咗口罩錢 就要幫手係立法會推惡法了

ICAC唔做野 咁就執左佢算 廢事大家都憎大家